% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=5f429&id=4C21&n=2&d=10&s=2&s2=false&s3=true&s4=false&alea=uIOY
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Additionner deux fractions
Sans utiliser la calculatrice, calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction simplifiée.
\begin{align*}
  A & = \frac{3}{5}+\frac{2}{6} & B & = 2+\frac{4}{5}
\end{align*}
